[重溫]一人一個入黑千其唔好去既基廁

暫時知 雪廠街公廁 會比人問價

九龍公園

Agger

鵝頸橋底公廁，長期有基民企係度扮痾尿𥄫野

小心

尖沙咀個三角公廁？

鵝頸算唔算
去親都有人「莊」
仲要唔係偷望，係隊哂半個頭黎明果種

咁你當時點

好耐之前試過送完條女返屋企之後急屎，見旺角道個公廁近近地咪去囉，點知每個廁格都有人，但每個廁格都冇鎖門，尿兜嗰邊又有兩件阿叔企係度又唔痾尿，我一路講粗口一路逃走，個清潔阿叔係咁係度笑